[致敬]鮑姐，金燕玲同惠英紅呢三個真係女演員嘅典範

佢哋3個嘅演技已經係純熟自然到根本唔似做緊戲，無論做咩角色都可以入形入格

同埋佢哋完全冇畀人一種大牌演員嘅架子，又肯幫下新導演，為香港電影出一分力

呢種演員真係買少見少，好過好多所謂最佳女主角，至少感覺係親民啲，同埋真係交到戲

真係好鍾意睇佢哋做戲

竟然有負皮

冇人理

鮑姐咁老可以突破自己拍唔同類型好值得尊敬，佢係殭屍度真係好正

當然，從來都正

但係另外一個角度睇就係後生新血始終都重係上唔到位，仍然要靠佢哋擔大旗，斷層情況嚴重，青黃不接

360轉屍個PART真係好正

上年嘅影后就係年青人春夏，但演技仍然有待磨練

另外我睇一念無明發覺原來方皓玟做戲都幾好，教會嗰場喊戲真係...

btw男演員都有呢個問題，何況係女

世界級演技一take過

金燕玲反而係由我個名開始鍾意佢
睇佢對住邵美琪個種又愛又無奈又忍唔住屌7佢
D戲必哂出黎

記錯左高登個名

無綫真係唔識珍惜好演員，唔怪得金燕玲同小紅姐都要離巢
就算影后級大台一樣冇面畀

呢三個屈撚到

佢哋三個唔需要大臺啦根本

鮑姐唔係因爲無工開，都唔會拍你啲爛鬼cctvb膠劇啦屌

仲有冇人記得小紅姐飛虎大將軍西遊記1好高質

金燕玲除了天與地， 同事三分親都好戲

仲有巾幗梟雄

仲有畢打自己人

姐係每套

呢個咪就係最可悲之處，你想支持港產片，但係睇嚟睇去都重係嗰班人嗰啲題材

幾時開一念天水圍的心魔 比佢地三個一齊拍番套

佢地兩個本身都無簽tvb做經理人
自由身架 人地想拍就拍

大個左先知果個係惠英紅 細個覺得佢好man

斷層第一係因為無乜新既女演員
就算有 戲份又唔多 冇發揮空間
二係電影公司怕冇票房 最後又要搭多個資深演員 最後全部都佢地擔大旗
後生既想上位都幾難

tvb同viutv都係分長約（一段時間內乜都要做，即係親生約）同部頭約（一個節目一張約）

唉屌，CCTVB咁多年嚟都有啲人架屌佢老母
唉屌個生態真係好撚仆街所以唔好怪人支那上位上得咁快

俾人瑞 阿sa做主角又唔怕
那些年 個個都新人 咪又係好賣
根本成個電影業仲係d老屎忽揸fit就一定死撚硬

其實標題呢三位都已經好支持新人
但奈何根本就無新人

咁我覺得有時後生嘅想上位，都要前輩幫一幫嘅
好似今次一念個導演同編劇，如果佢搵唔到好嘅演員，就算佢寫到個故事幾好都冇用
我相信佢哋3個拍戲嘅目的，已經唔係為錢同攞獎，提攜新人都係好大因素
好似當初鮑姐同小紅姐肯幫juno拍殭屍咁

呢幾年好多香港電影演員都好肯幫年輕製作人，導演監製，編劇

絕對係好事嚟
可惜係雖然有好嘅幕後接班，但新演員就依然無以為繼

你地睇返鮑姐同小紅姐幫juno拍殭屍個訪問，好搞笑

360轉屍睇到起雞皮 可惜果屆撞到強勁既對手宮2，否則可以再下一城

金燕玲做伍恆拍到屌唒鬼

我想佢地三個一齊拍喜劇

想睇佢同呀蘇磨豆腐

MamaMia

唉唔幫點得呢

真係講起CCTVB我就好撚火滾
最撚灰係香港人重係日日好似食鴉片咁睇佢

金燕玲超好戲

你睇今年女配名單其他女仔，剩係入圍片段都好生硬

而家少訓練班出黎既人，夾硬搵d平面/廣告模特兒出黎做，真係唔掂

Tvb以前班人真係一二三線都好戲
一冇左訓練班就連電影都斷埋層

其實以前tvb走左果堆都係好戲 係咪天資慧根好d?
但係唔知點解依家做唔返 依家果d真係只可以係大台圍威喂 出黎完全無星味不特止 仲嫌失禮
但當然大台劇本垃圾唔識訓練都係事實
好似由班姐仔自由發揮 盲中中咁浸
有d有天份既靠自己好快就開竅
有d做十年都係咁既死款

惠英紅仲係第一屆金像獎最佳女主角

2000年代，有唔少拍開電影既演員都係TVB拍劇

惠英紅，劉家良，羅莽

好撚鐘意 鮑姐同 惠英紅 真係d 演技好到

香港而家得咁少真正嘅演藝訓練

少新人好正常

支那都叫有好多學院訓練出黎嘅演員

講真呀 果個咩鮑姐我唔覺得佢做得特別好

仲有兩屆金像影帝鄭則仕

第一次見人話鮑姐唔好戲
巴打平時睇開咩？

有冇link

鮑姐果條搵唔返

惠英紅一見Juno知瀨嘢

佢同關詠荷套苗翠花超好睇

佢今年有套動作片收山作好似好正

大家有冇睇惠英紅套心魔？ 其實幾好睇

果個長鏡一shot落真係痴線

經典重溫

鮑姐份人係好戲, 但以前誓神劈願話唔入cctvb, 而家又返去拍劇又講到相逢恨晚咁, 變到開始反感

搵返單新聞費事被人話我大隻講
利申: 皮已正

佢其實已經係過左檔維基臺都收埋皮，先真係過cctvb

可能佢已經放低咗對亞視嘅感情

有感情又點，都執左

臨尾呢幾年畀王征嗰班北佬搞到不知所謂，有感情又點，連節目都無撚埋

小紅姐只會令我諗起佢創世紀做馬神老婆

agger, 勁搶

金燕玲係好好
但我覺得鮑姐高一班
彊屍個個shot可以話係近年其中一個港產片最正既演出

惠英紅真係好撚有型

佢殭屍屈撚到
咁岩個年有一代宗師章子怡先攞唔到

但小紅姐
近年做d角色全部一撚樣wo
慘+ 哭+悲劇
仲要拍親就有獎

戲係好
但我想睇睇下佢做唔做到其他戲
但睇黎都難 d導演會繼續不停揾佢做同一類

女演員斷層好嚴重下..
個個新人玩1,2年就唔見哂....
得返老既仲係度

但佢又話唔再拍打戲
有得畀佢發揮嘅多數都係嗰類角色，需要有內心戲
不過可能拍喜劇會有驚喜嘅

拍Marvel算啦

幸運是我又上晝了